\begin{center}
\noindent \uppercase{\textbf{Rafaael Guimarães de Araújo Lucena}}
\end{center}

\vspace*{8mm}

\begin{center}
\noindent \uppercase{\textbf{Desenvolvimento de sistema supervisório \emph{open source} didático}}
\end{center}

\vspace*{4mm}

\begin{flushleft}
\noindent Trabalho de conclusão de curso apresentado ao
colegiado do curso de Engenharia de Controle e
Automação de Processos da Universidade Federal
da Bahia como requisito para obtenção do título
de Bacharel em Engenharia de Controle e
Automação de Processos.
\end{flushleft}
\begin{flushright}
	18 de dezembro de 2020.
\end{flushright}

\vspace*{4mm}

\begin{tabular}{@{}p{4in}@{}}
	Comissão Examinadora:\\\\
	\hrulefill \\
	Profº Me. Daniel Diniz Santana \\
	Mestre em Engenharia Industrial \\
	Universidade Federal da Bahia \\\\
	
	\hrulefill \\
	Profº Dr. Marcus Vinícius Americano da Costa Filho \\
	Doutor em Engenharia de Automação e Sistemas \\
	Universidade Federal da Bahia \\\\
	
	\hrulefill \\
	Profº Me. Raony Maia Fontes \\
	Mestre em Engenharia Industrial \\
	Universidade Federal da Bahia \\\\
\end{tabular}

\vspace*{\fill}

\begin{center}
	Salvador \\
	Dezembro de 2020
\end{center}